港女食水煙

呢條女ig好多相

水煙好撚毒

同吸毒冇咩分別......

依條女之前做星河英補

識得好多人都有食

利申：冇食

水煙幾錢

食水煙嘅全部都on撚9

唔明有咩好食 啲女特別鍾意 懶係chill咁

不如食成煙

好chill

食到反白眼 好chill

二百左右 通常一set幾個人一齊食

代表中國參加miss earth架

食鴉片先型

未load到圖以為係酒吧shisha
其實係咪唔同？

似係酒吧

食成煙不如食捲煙